飯總，飯pink pink ，飯pink pink小姐你好

我知道你奶 嘻 你奶我就膠興la 膠興…膠搞…鳩搞狗…鳩興

魯sir

好多吉魯

Hi ching

魯sir 講得好